樓花居屋做按揭

8月至成交。而家邊間可以接受申請

boc口頭話回1。65。

有冇介紹

還是揾中介搞會好d